Now《經緯線》報導滯留湖北港人大吐苦水 身患危疾 女兒慘困個月情緒低落困擾！

車厘

去得果度，就預左架啦

【Now新聞台】武漢封城至今超過一個月，當局公布新增確診新型冠狀病毒的人數陸續減少，整個湖北省目前仍在實施封閉式管理，限制出入小區，居民如何渡過這段日子？滯留當地的香港人，同樣需要留於居所抗疫，他們都期待歸來有期。

做中國人啦柒頭，中國醫療咁好，又有言論自由，福地

Wfc
自己去送死冇法啦

身患危疾仲可以長途跋涉去湖北？

片入面個親裕南
社民連架喎

陳裕南

話中國唔好？
黨對你地咁好仲唔知足？
番黎做咩姐

又放風準備接班hihi

死喺武漢好啦, 唔好落香港

愛中国愛探親抵撚死

未被火化咪算係咁囉
咁撚多要求
黨對你唔好咩

奶支咪留喺支那囉, 吐咩苦水, 係咪即係唔愛支?

明明世衛話中國做得好好，中左都想去中國醫病架喎

開心

何妖黎嘅

局長竟然遲到

免費長住中國仲想點，仲要包埋火化服務